{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10040236",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 에이치에비뉴-H Avenue 몽돌해변점"
    },
    "text": "H Avenue巨済モンドル海辺店はオーシャンビューが鑑賞できるペントハウスと様々な客室オプションで構成されたゲストハウスです。 ここはモンドル海水浴場から徒歩1分の距離に位置し、自然全景を満喫することができます。 特にペントハウスは露天風呂を楽しむことができ、プライベートさと癒しを同時に感じることができます。 また、ルーフトップコタジルームやファミリーガーデンルームなど、様々なオプションが提供され、様々な好みに合った宿を選択することができます。 ゲストハウス内には感性的な朝食食堂と多様な付帯施設があり便利に利用できます。 カラオケとコンビニは、必要なものを簡単に利用できるようにサポートしてくれます。 非対面で入室できるキオスクと調理可能な客室も完備されており、便利な利用が可能です。 客室は最高級の寝具や家具で飾られており、無限のWi-Fiも提供しています。 H Avenue巨済モンドル海辺店は韓国語を含む様々な言語でサービスを提供しており、お客様のレビューによると清潔で清潔な客室と広い施設、親切なスタッフが言及されています。 宿泊は全体的に快適で、海のビューも魅力的です。 しかし、食堂の選択が制限的でサービスに不満があり、駐車不足、清潔度が一貫していない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店はどのような施設ですか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店はオーシャンビューが鑑賞できるペントハウスと様々な客室オプションで構成されたゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店はモンドル海水浴場から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店のペントハウスには何がありますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店のペントハウスには露天風呂があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店ではどのような客室オプションが提供されていますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店ではルーフトップコタジルームやファミリーガーデンルームなど、様々なオプションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店内には感性的な朝食食堂と多様な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店は韓国語を含む様々な言語でサービスを提供しており、無限のWi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店の宿泊はどのような評判ですか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店の宿泊は全体的に快適で、海のビューも魅力的です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店の食堂についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店の食堂の選択が制限的でサービスに不満があるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店の駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店では駐車不足が起こる場合があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue巨済モンドル海辺店の客室の清潔度はどうですか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店の客室の清潔度は一貫していない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 600
    }
}